仲記得十年前用禮義廉叫民建聯 依家更加貼切

成班都係無恥既狗！

共匪 / 共產黨